# 07.10.2022

Добавлен log4net в Communication lib

Заменен код SlaveV32.cs. Добавлены SlaveIf.cs, WakeSlave.cs

Изменение в App.config stoyka1 <connectionStrings> DeviceConnect Data Source=, Старая строка закомментирована

Изменение в App.config ServerConnect


В frmRack.cs внесены следующие изменения отноительно слейва:
  * 



В папке Debug дополнительный файлы, положить их рядом с stoyka01.exe: 
  * log4net.dll
  * log4net.config

Логи слейва пишутся в папку logs
